絲打們用開唇膏定唇彩？

自己本身冇乜唇色，一唔搽唇膏就好似病咁
但搽完唇膏鍚嗰陣又麻煩
冇試過用唇彩想知好唔好用？

利申：真絲

男人都茶唇膏

用緊男朋友ac呀

搽開唇膏 真係實色好多 同埋包裝靚好多

想知絲打鍚個陣點搞

一定係唇膏 仲要matte

唇膏
照 kiss 有咩問題？
最中意幫佢都搽埋唇膏

唇水
唔甩色又有好氣色

我都鐘意matte硬係覺得令面好奇怪

唇膏
無咁易甩 同埋好次多色啲

係好似*

近排買左枝dior lip tattoo唔甩

會用女友唇膏磨JJ

我淨係會幫佢搽潤唇膏

咩係唇水

唇彩呢？唇彩點解唔好

係咪要用激光先洗得甩

咁條j咪好紅

兩樣都用過
唇膏易玩啲

咁唇彩呢？唇彩好唔好用
咁多位我都有用唇膏架可唔可以講吓唇彩

有無邊款唔甩色

咁又唔係 我都係用返dior落妝油落

用唇彩好似無咁直接搽咁
行去Mac 見到唇膏多好多色
利申：得一枝 Mac

Mac

Dior